九龍區遊行極多鬼出嚟帶風向

屌你老母開頭無啦啦分咗兩邊都算， 突然間有人出post又話要行去九龍塘分散曬啲人， 有啲又行去楓樹街， 有啲行返去尖沙咀， 屌你老母一個九龍三條線 你咪撚玩我啦， 咁樣點成事呀 而家係需要統一呀 仆你個臭街

推

你睇下深水埗條路線途經幾多狗屋

呢個真 行到散晒on99 咁

港島 gogogo

次次遊行前都特別多帶風post

全世界出港島！
分散曬點有三百萬人啊

人數仲有用咩 200萬冇用300萬有用？
個人覺得真係唔洗拘泥喺港唔港島
最緊要出到走到
300萬人走難咁返唔到屋企跑餐死唔好玩
比人一網打盡又拉幾百唔好玩
總之大家努力 出入平安！